成日恨返工唔洗做野既人好失敗

人生有一半時間係放2/3時間喺工作
但係有啲人成日見到啲工唔洗做就覺得好爽 係完美工作 其實做呢啲9hea工即係浪費人生 係浪費人生1/3時間

淨係識得諗不勞而獲
對個社會毫無建樹 對自己係浪費青春

點解要對社會有建樹先係成功?
點解返工=唔浪費青春?
我唔恨返工唔洗做野
我恨唔洗返工多D

有錢收理撚得你

用1/3 時間去思考另外個2/3時間可以做啲乜

同香港啲高官一樣心態

交稅養班垃圾新移民同死廢老算唔算對社會有貢獻

係香港工作有幾多人可以成功發展事業上位
有機會都留矖比皇親國戚

未必要對社會有建樹先係成功
不過呢個係成功其中一個指標

先定義成功既人生係有意義既人生

假設唔洗返工 你既人生又會有咩意義？
你會唔會用本來攞嚟返工既時間做啲有意義既野？我諗大部分諗住不勞而獲既人都唔會 淨係諗唔洗做就好 到真係有時間又係9hea

而事實上大部分人都要返工 而返工係佔人生大部分時間 如果諗住返工唔洗做（返份唔洗做野既工）、9hea即係諗住要浪費人生大部分時間 最後只會得到一個毫無意義既人生

香港人應該要集體

點解唔做野係浪費？你阿媽生你出黎係生部工作機器？

好想失敗

工作的確可以令人搵到人生意義 大部分所謂成功人士都係工作方面有成
你人生可以唔aim at事業有成 但係成日恨搵到份唔洗做既工既人喺其他方面又會有幾成功呢

到老一場空

我都想做自己鐘意既工作
將人生大部分時間放喺自己認為有意義既事
但事實係
香港呢個嚴重傾斜於某行業(例如金融地產)既社會
並唔容許你為興趣而工作
因為你唔會搵到錢
而冇錢你根本喺度生存唔到

返工無野做好悶
如果直接唔洗返工會好d

返工唔洗做=可以做自己嘢
唔一定係9 hea架喎

傻閪
你做埋我果份

返工先係浪費青春 屌你老母成個人生拎去返工 將條生命送比間工司真係on9所為
有得做所謂既廢青有邊個唔想做 返工仲同你搏盡無悔 有時間都拎黎旅行同朋友屋企人過啦弱智樓豬

膚淺
Hea工唔代表要hea曬d時間佢
你可以用時間黎學你有興趣既野 不知幾正

唔係工作令人搵到人生意義，而係搵唔搵到錢。如果掃街忙到仆街，100%付出係份工上面，你覺得佢會唔會找到人生意義？
如果老豆係李嘉誠，咁唔事業有成又有咩問題？

日日OT幫公司賺錢對社會有咩大幫助
不如高人工準時收工陪下屋企好過

咁啲有錢仔連工都唔使返又係浪費人生？ 計我話要返工先係失敗者喎

樓主唔係幾明社會點運作

奴性咁重
老左一定係廢老

點解一定係要貢獻社會？
呢個香港比咗d咩我？
交稅養班垃圾蝻蝗？
咁努力做咩
點睇都係返工做好多野先係失敗喎

有錢就有意義
膚淺到
通常有呢啲觀點既人係冇錢人生又冇意義
都幾可悲

你返咩工

可以9hea = 有大量時間做自己想做嘅嘢

呢啲先唔係浪費清楚

做自己唔鍾意做既工 搏唔洗做 跟住用個啲時間做有興趣既野
咁不如將自己興趣變做工作

你都幾離地

同啲成功人仕分享成功經驗 之後叫人跟住做一樣

唔係個個都可以搵到自己有興趣可以make a living既工
但係大部分人都覺得自己冇可能搵到 自我實現預言
所以香港先咁單一

二世祖淨係識吃喝玩樂喺我眼中係浪費人生

睇你年紀 負擔
可以搵到嘅人唔多

但我唔覺得搵唔到嘅人係你口中嘅失敗

我興趣就係唔工作 你就同我講興趣變做工作

人哋有錢光陰虛擲啊 你得咩

我都成日坐喺度諗
香港今日咁壞唔好賴人
社會有咩人
就有咩社會

朋友 記住那關於光陰的教訓
回頭走天已暗

搵唔到唔代表要成日諗住不勞而獲
日本人好多都敬業樂業 都唔會係個個都最鍾意自己份工
而且就算畀呢啲人搵到份唔洗做野既工 我唔覺佢地會喺其他方面有所成就 唔想做純粹因為惰性

死左就唔洗工作
死左係咪就圓夢

點樣光陰虛擲法
佢有多啲錢就有多啲時間？

挑，如果冇得比我唔返工，又唔駛煩生活ge, 我一定唔撚返，點解一定要對個社會有貢獻先至唔係浪費人生？
我覺得自己日撚日返工，應付d閪人閪客就真係浪費人生啦。

做乜撚野一定要有成就，唔駛返工又生活到已經係最大的成就來啦

你唔返工會攞啲時間嚟做咩
自己諗

咁OP係咪搵到自己份完美工作可以放心幫老細打工打到退休

唔一定呀
到你生命最後一刻唔好後悔就得
不過呢一刻你一定唔會覺得到時會後悔

做緊自己鍾意做既野

樓主你做左幾耐嘢 點解仲可以咁天真

點解要對社會有貢獻先?
有錢人只會做對自己有利既事